[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(281)

社畜留名

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

7個6呀唔該

開 飲啦

屌 我圍六呀 你又有六 你醉左？

⋯⋯⋯⋯⋯我是無辜的

屌你我一個六咋 飲啦on9

⋯⋯收皮啦

該煨

咩咩

又不讀又叫人收皮
惡到

點解我唔知大家講咩

完全唔知咩黎

唔知，所以無視

證明我有幾純潔無瑕

我最純

Shut the fuck up未

這批很純🍀

shut囉 惡到

唔明白喔

想要⋯⋯

俾你shut咗好耐

四葉草係幸運嘅象徵 希望你有幸運

岩牙 有佢講無人講

你地全部扮可憐

點起咗支blunt 知我好撚chill

嗯 我del咗個message扮已讀你 俾你做受害人啦

好暖男⋯⋯⋯⋯

🔥🌚

燥到著火

有冇人想聽我rape

drop the beat

我最愛嘅媽媽同綠茶去咗邊

好遠

係咪星期五㗎

yes!

係咪仲有人話想嚟

同我玩波波

瞓教

快d加入

咩黎？

上次唔係有人話may I 咩

去打冷

係

唔想理佢你去同佢講

想唱

出黎喇

你請？

窮

bye

我請你係咪出

睇人腳

那有人

聽歌訓

hug

沖完再訓

最近覺得秋分好撚正⋯⋯⋯

金剛圈⋯⋯⋯⋯⋯

嗰個mv⋯⋯⋯⋯⋯⋯

⋯⋯⋯ham左

早知道原理吧⋯⋯⋯⋯⋯

Bing bing 播 city crazy

好鐘意呢首歌 Karen 正到仆街
因此不捨這滿場 頹垣敗 瓦~

你問我 我鍾意羅生門多啲
karen幫呢首歌加好多分

呢首真心好聽 啲和音寫得好靚

呀bert呀嘛

神經病 杯凍檸有啲臭腥

識嘢

羅生門 係好聽
但瑕疵正正因為Karen 變得好有味道好獨特

佢係我funson

reported

會然 唔係好gay(WELO) 速回

睇劇

早安

好慘.....
尋晚訓吳著煲劇煲成晚
訓得一粒鐘又醒
一陣就要上戰場

摸令 Nathan~

睇黎得一個訓吳著...
大家去哂邊???

蒲緊

巴打們 要起身食早餐 準備出去了

完全明白是放縱 但是只得這刻可相信
未來又怕會 終於都撲空

你叫我最快樂 你也叫我最心痛 愛在迷惘中
你叫我最渴望 卻也叫我猜不中 誰可以這樣折衷

Good

咁開心

咩事

May I hv a hug..

點解呀

我真係好開心！

有少少感動...
我同我媽關係不太好
佢不在家，但我好餓，好話不如佢回回家時冇野做既，不如叫外賣一齊食
媽說：應該唔返啦，要遊行， 除非落好大雨
我說：唔駛講了， 維園見

有咩咁開心？handsome
尋晚食左好野？

有我 ig 就知點解我咁開心

唔想自爆

Lee garden?
秋姐～～你返名店架？

想要⋯⋯⋯

咁點解唔一齊返屋企食飯

勁提子

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

（唔係為大家，係為你同你嘅摰愛）

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

屌你啦！
Tg 都唔比，仲講IG

係呀 一陣可以直接去遊行

兩個月嚟最開心

今日緊係出去啦作為香港人
出分力
佢同我老豆行、我同朋友行
目標一致！

Thanks

唔會啦
佢地年紀都大， 又閃唔切 我想叫佢今日唔好去添...
我出埋份力，根本唔知今日會變成點
當然我唔希望見血.....

你幾歲？

Hi all~

Mr. hon
我就28了.好坦白

28姐......

God bless~~

我已經不可以...跟你做朋友
連人生......
都迷失........

維園見

我直行到尾就會搵到你

探班未

慢慢多謝我都未遲

真好
我個到入倉食好撚柒
我個場個倉係全部brand共享

同今日去咗船p嘅frd絕撚哂交生愛滋啦佢地

我地公司每個brand間鋪都會有個自閉小天地

獨立舖好好
連卡佛死柒頭要共享

今日好似有個彩虹老雞船p

係老雞box

多人多到缺氧，感動

如果佢地有愛滋。。你會唔會都有野㗎。。

咁你老母咪會死先囉

佢係
可惜彈我

我邊有。。。。

老母知我可能之後無嘢做即刻變深黄

老母知自己將來嘅日子可能會無啦啦畀人灌上叛國罪然後送上大陸受審即刻變勇武派

正一港豬

我老母：行得正企得正 唔犯法就無事

樣呢

啱呀
以為咩十之八九呀 6月4號呀 講咗就等返去畀人打靶啦

右邊

以後

我老母：而家啲大陸人唔黎香港玩
香港旅遊業好快玩完啦

走囉屌 用國貨啦咁愛國

😒樣呀

：班差佬好慘

香港一日仲有奶粉同名牌佢地一日都會落黎

老母：啲大陸人咁愛國 我就唔做佢生意

唔自爆

籠太子

Not match

生意

其實嗌夠香港人加油未
有乜好加油
個個嗌嘅仲要勁開心

我濕哂喇

好拿多人，仲有無人係無出去

我終於入到維園

兩次

哇
稀客

你係？

花生

廢是咁大段 同佢都唔睇連登

幾時一齊打機 咁耐唔搵我

不正火包

cls 行到臭

你唔行本身都臭㗎啦

去sauna 沖涼囉

星期二我會虐待呀邊個㗎喇

ching hoball

你係咪攪錯咗啲咩

gchi

Okay cancelled

bye 我同肥婆兩個人食

John?我禮拜二得閒now

我同肥婆禮拜五喎
禮拜二我同你食囉

禮拜五打冷有無detail

detail:假如話唔嚟

我聽日會好好對佢㗎啦

正喎喂

john?

898

唔好唔要我

綠茶⋯媽媽⋯

男神身高

綠茶去旅行嘛 唔係咩

係呀

笑死人咩

我喊得唔得

為咩

為我嘅將來同埋感情狀況

我都未喊

你⋯唔洗啦

又唔係咁講既 你睇我好我睇你好既姐

唔講都會問㗎啦

我食放題都成日叫A0瘀

條j好勁

A0瘀 hahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahaha

鄭嘉穎.gif

你又想講咩

冇野

pmed

邊 個咁衰

大家都濕曬地鐵好臭呀

汪

喵

該該好臭汪

截至 2019-08-18 21:39，您的流動數據使用量已經超過10GB，您可繼續使用流動數據服務，唯流動數據網絡規格將會被降至上限128kbps ，直至下期賬單開始日為止。你亦可按以下連結登入並查詢你的數據使用量。

上下連登都仲得嘅....
但係冇得搭車睇youtube了

我想買誇誇群畀自己

咩嚟㗎 食得㗎？

返去了

其實係一啲大陸嘅玩意

入到去無論講啲咩都好人哋都會讚你

就係咁上下啦

喵喵好牛b 呀

好眼瞓

你好聰明呀

有冇人玩lol now...

屌 一定唔止囉

隻腳攰

佢哋唔係話四萬人咩

岩晒腳膠

甩色個對腳真係笑死

居屋冇我份

= =.....汗

😅

>.<..../ _ \... +.+

🚼

我都濕

10/10

係時候睇臥底旅行團

其實遊行都幾多背心大隻仔

[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(282)

好啦

唉 點解咁撚智障

819維園裸呃之約